（推上去） 禮義廉fb 話個女仔係抵死！！！！！！

仆你個臭街

點解要bur左民賤聯佢

點解會blur左

推

禮義廉個名唔好打格仔
有冇原圖可以print黎周街貼lennon wall

民建聯 血債票償

Fake?

人人都係文宣組！文宣圖集中post

Blur咗都睇到喎。。民賤聯

blur民賤聯做乜鳩
你想我地點拎黎做文宣

集中推有用po先，唔好推呢d支節po，多謝合作

點解要blur

cap清d

Push

個po 主唔係我
我fb 見到貼黎呢邊

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。

老老豆豆，疑似有P圖的痕跡。
如果係真的當然冇問題，不過民建聯大把仆街野做文宣，唔驚少一樣。所以如果係P圖的我覺得唔好應該再傳，否則對家又會話我哋做假

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

唔洗理佢